保皇黨派錢的反制建議

而家保皇黨驚到要動議派八千，去保住自己的形像。
相信派就一定派，但希望民陣，人民力量，公民黨，民主黨...... 乜都好啦，企出黎話每人派一萬。
一來民建聯唔好意思反對，咁我哋叫分薄左佢的光環；
二來，焦土政府的庫房，起碼俾錢我哋捐出去又好，買嘢強身又好，好過益班暴警；
三來，民建聯有聲出的話，仲可以屌鳩返佢妄顧民生，平時的派蠔油係小恩小惠。

大家可以俾下意見，希望唔好俾派八千變成保皇黨的宣傳技倆。